% Awesome Source CV LaTeX Template
%
% This template is originally maintained by Christophe ROGER from:
% https://github.com/darwiin/awesome-neue-latex-cv
%
% This modification has been download from:
% https://github.com/innerTide/awesome-neue-latex-cv-extended
% Author:
% Yuefeng Wu
%
% Template license:
% CC BY-SA 4.0 (https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/)
% Section: Projects
% Usage:
% \project
%  {<End date>}      {<Project Title>}
%  {<Start date}     {
%                      <Contribution to the project>
%                    }
%                    {<Technology list>}
%
%


\sectionTitle{\textsc{项目经历}}{\faCode}
\begin{projects}

  \project
    {2018.12} {\textbf{API网关}}
    {2018.07} {
                      \begin{itemize}
                        \item 公司与外部项目合作对外提供接口时由网关进行鉴权，路由，限流。
                        \item 负责网关和鉴权模块的开发。
                      \end{itemize}
                    }
                    {Spring Boot,Spring Cloud,Spring Security,Redis,MySQL}
  \emptySeparator


  \project
    {2018.06}   {\textbf{巨灵智胜}}
    {2017.06} {
                      \begin{itemize}
                        \item 主要面向券商机构和投顾，提供盯盘、选股、资讯、诊股、回测等股票相关服务的PC软件。
                        \item 提供首页，资金流向，回放模块的后端接口。
                        \item 鉴权模块，为接口提供鉴权。
                        \item http://www.genius.com.cn/jlzs/
                      \end{itemize}
                    }
                    {Spring Boot, Spring Security,MongoDB,MySQL}
  \emptySeparator

  \project
    {2017.12}   {\textbf{金融界APP}}
    {2016.12} {
                      \begin{itemize}
                        \item 公司旗下APP,提供股票资讯，选股，诊股，投顾直播等服务。
                        \item 消息推送服务，为各个业务线提供消息通道，对接苹果，信鸽，小米推送，将消息推送到APP端，并提供查询接口。
                        \item 为智能选股模块提供接口。
                        \item 支付模块接入京东支付，微信企业付款，微信红包等。
                      \end{itemize}
                    }
                    {Spring,SpringMVC,MyBatis,RabbitMQ,Redis,MySQL}
  \emptySeparator

  \project
    {2017.02}   {\textbf{CRM系统}}
    {2016.06} {
                      \begin{itemize}
                        \item 客户关系管理系统，为公司各个业务线的电话销售人员提供客户个人资料，订单等信息查询等。
                        \item 客户信息，订单，用户资源分发等模块的开发，业务数据的增删改查。
                      \end{itemize}
                    }
                    {Spring,SpringMVC,MyBatis,MySQL}
  \emptySeparator
\end{projects}
